====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ’ aide du district ou de la région disposant de ressources fiscales par rapport à la province sera de plus en plus nécessaire parce que la province ne tolérera pas , et elle aura raison , qu ' une partie du coût des infrastructures routières et ferrées nécessaires pour développer la région parisienne soit à la charge du budget national ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

